R 人參加case comp

想參加Loreal case comp，有冇人想組隊，留聯絡方式，thx